今日坐巴士有人問司機呢個站係咪天瑞樓

不過佢個發音係天"銳"樓
廣東話聽落似香港人, 點解會唔知呢個字個發音

因為佢係腥港人